有冇巴打搵到十幾年前一篇有關屯門既潮文

話說十幾年前仲係小學生
仲會上香討果啲靈異區睇文
果陣記得睇過有篇on9文話點解屯門多色魔
因為填完海個地型好似女人個閪 所以陰氣重

我知篇文真係好鳩
但係有次同fd傾開計 我講左睇過篇咁既野之後
比佢地笑鳩我係自己作出黎
所以如果有人可以搵得番呢篇野出黎就好喇